五大訴求，缺一不可

今日有人開始話6大，真係打左個突，由始至終都係五大，呢個係由大家共識，唔好立亂加，但同意內容可以改，如成立獨委可改重組警隊，成立獨委
一變6大，外媒好容易shift focus,會俾人覺得我地得一想二

希望各位手足嗌番五大

推

g持

始終如一，五大訴求🙋🏻‍♂️

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

push

五大